[譴責破壞] 港鐵重建計劃

有鑑於近日多個車站遭受暴徒破壞
令市民交通不便
實在令人髮指
因此，我認為自己港鐵自己救自己保護
香港人係不能接受惡意破壞

被破壞既設施包括：
入閘機
車門
月台幕門

由此可見，站內既設備亦非常脆弱
暴徒亦係睇中呢一點去攻擊
所以除左重建之外，仲要加固

而我個人既建議係使用水泥、澎脹發泡膠、玻璃膠、油漆等等...（個人唔係裝修/工程佬，所以唔太識用咩材料，但見裝修都係用呢d執加固，所以唯有比啲方向大家）

以下係各項設施既建議修復方案：
入閘機
所有窿窿喇喇，以及有可能進入機品核心內部既窿，以防暴徒再giu開。

幕門車門
以下有幾個方案
我地睇到有唔少市民唔小心漏左遮等等既物件係幕門既中間，令車門不能緊閉
為針對呢個情況，我地要幫幕門關上
所以建議既修復位置為：係幕門關上時既門喇(即中央位置)及兩側，令門能緊緊並貼服地關上

但要留意，因為修復工程後，材料要時間乾，所以要預留車門，以免完全影響乘客去路

其二，我地發現因為香港人非常喜歡番工，而且近日亦有不合作運動，令地鐵既擠塞程度增加，有好多人都比幕門夾親，所以我認為應該加長開門既時間，所以我地應該增設永久開放式幕門車卡，加建既方式同上面差唔多，但要係幕門開既時候做。而幕門後面亦有安全制，建設永久式開放幕門時亦將安全制改裝為永久開啟，加倍安全

以上兩個重建幕門方法可以配合使用。

其三，月台既空隙亦係非常非常危險，無論係小朋友差錯腳，跌左銀包，定有人惡意扔野落去，後果都可能不堪設想。所以！月台空隙一定要封，唔可以再比同類形事件再次發生

條gap咁大，咁危險，要改喇！

仲有其他設備要重建既，不能盡錄

大概執行方法：
1. 雖要有乘客留意工作人員既動向，因為重建係自發性而且不需要被表揚及報答，係俠客之義
2.時間要夠早，就好似港鐵內部既維修都係半夜做，我地都要盡量唔影響到乘客，所以建議時間係頭班車時間。
3.放工路線要清晰同預先計劃，原因同1. 2.差唔多
4.基於以上，最後係be water。一次重建唔完就重建兩次。

可能有好多不足
但港鐵服務大眾咁多年
見到被破壞
實在係痛心

小弟不才，各位請出招
屌得細力d

拿～mon po狗，以上內容都係學術討論咋
唔好亂黎

仲有車廂重建

呢排暴徒係咁施放太多不明氣體
建議車箱/車站既出風位都要封一封

推

開係學術台冇人睇？

無錯

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

重開係時事台

.

膨脹發泡膠最L好用

幫我去新post推兩野
學術台好似冇咩人睇

pusg